英國外相：深切關注黃之鋒被拘捕

口交姐

在台灣感到丟臉的英國人

重點5：00開始講

簡單講就係連英國人都話英國唔夠硬淨

英國派兵隊來拯救之鋒

咁幾時先唔叫口交
今次Gphone一比人拉，全世界出聲屌
就知共產黨又做錯野

希望之鋒呢次大步檻過
形勢唔落觀
除非美國英國 五眼 歐盟 一齊出聲

Push

幫緊你幫緊你

共產黨就係驚之鋒萬一著草
所以咪有理無理屈佢多幾條罪名
藉口話佢危害國家，唔批准保釋

俾gphone走, 怕佢變第二個羅冠聰
唔俾gphone走, 全世界都睇住, 一郁就英美各國輪住出聲

其實又係石頭同腳.

lm

本身都沒收左passport
又有狗同國安長期跟住
分分鐘琴晚G鋒食咩佢唔記得,班狗都可以up返出黎俾你聽
驚佢走佬,咪玩啦